請問唔交黨鐵罰款會點架

我朋友用廢老卡比人周到。。。
想問有無人試過手抗衡到底？

現況：攞左紙仔未交錢，諗住寫信去上訴

上庭罰$5000
就算俾人周到都盡量走
出咗站就你贏

試過不停上訴唔駛交.佢怕咗我

係咪寫信

前提係你有無俾佢知道你用廢老卡.我直情用成人卡嘟佢部檢查機.話唔知點解入到閘

佢都係咁同黃衫講

上庭 分分鐘要請埋律師打

咁就不停上訴.佢唔會要你交架